🌸🌸

🌸

hi

ho

我

助攻

lm

我皇d反擊幾好j

牙朗 啪啪啪

李城半大呀plz

無波入 瞓著了

打女人

琴日有個巴講起阿牛搞到我係咁聽

做咩用我花花

你專用？

係

要入至得

樓主大6落黎5g咩叫知識產權😂😂😅

睇哂了

真相大8啦

生親日都無好野 唔好生日好撚過

做咩變身隻羊變左色

雖然唔清 但呢個app好實時好實用

買十蚊psg差啲收皮😂😂

無搞過

屌 食得半格

笑夠未😅

抖下啦

😂😂😂

你兩個返房屌屎忽啦😅

訓唔到 同你地一齊睇下波仲開心

好想訓

傾下計lor

貼出來

啱啦，支持皇家馬德里打柒d乜春嘢拜淫

不了

盧屌西

牙朗抖完就轟佢456啦

我架火車都唔同左

嘩。。。

上半場睇到我就黎心臟病 我就黎要戴氧氣罩

偶啥米也茅港牙

唔係睇緊波咩你地 都咁多時間覆既

我盧仔做人工呼吸

半場
覆你優先

我無賭了 上次放左500出黎賭

我地按了stop掣

拜仁大炒既話咀你

lm了

贏多d dom9你個ex

屌你老母蝗狗快d輸啦仲獻世

笑

收爹啦盧

派？

嬴一蚊都無

心臟病係痢底丸囉

我都買咗皇架，奈何愛人....

西面好球

不了 嬴既話想拎曬去買袋

唔炒既話盧咀西面

又串

咩野嚟 谷歌下先

想買咩袋

妳都笑我 不想做人了

關我丁事

春袋

春季款式嘅袋

練左幾耐心先贏得8毫子

盧狗我屌你 真馬要贏

食得粥多😅😅

咀你條丁咁核突

周柏豪新春袋

一齊羊 賭球真好玩

賭馬仲好玩

狗狗 幫你捉到鬼了 笑你果啲

玩緊lol 90分鐘望一望 完場又望一望 幾分鐘囉

我贏左小小唔敢賭轉番曬入銀行

3/10 好大進步空間

你囉

多謝都無句

岩岩禮拜一重傷

聽日跟女皇撚馬

飲多多啦 謝你犬母

要入李城13倍反cup了

我上次都輸左好多 我朋友係咁話屌d馬老母

星期四先跑

都話我要維他奶

人馬交

你兩條人渣講完未

點下燈都唔比😅

幫我買10蚊皇主其他 下次咀你

行開啦😅😅

唔好逼我用大技

幫幫手 打電話叫真馬入

角球點玩好

好想打邊爐 好肚餓

大食-.-

打我啦快，搭的士去你屋企

我都想 但唔係間間鋪既都好食

好食既都好貴 都係台灣既邊爐最好食

食雞堡仲好

想聽晚食 唔知食邊間好呢

煲

我好喜歡打邊邊

雞堡

打邊爐黑名單：牛涮鍋 屌你老母食菜既

其實我都係

ching sick sik!

牛一，我淨係食炒飯😂😂😂

d牛任叫既wor

荃灣果間大鴻輝果幾間邊爐唔錯 但要book位加排好耐隊

5比你鐘意呀火車頭

牛一都係垃圾 屌你食菜阿家下 仲要咁撚貴

我垃圾胃😭

食依田2間會後悔一世

梳羅

佢地d湯底無味 好難食

屌好撚肚餓

馬些路Ho ball

我要戒食了

差d比洛賓入

12m-.-

馬細佬護空門😱😱

窩曹尼瑪裸奔

12m

黑哨牙拜狗

插水？

DLLM你入呀唔該

-.-

Go

0:1

GOAL

我拜

篤中波先=.=

盧打電話好嗎

踩腳-.-

你有跟咩😱

李城

利雲我愛你 先收一注@4.00

鍠久攻不下必失

情感鍠

差一球!

敗家vidal

好！我都係支持返我皇了

差d

鍠照晉級

冇所謂呀 贏盤就ok
我今朝都話過有機會0:1出局

vidal你咪紅牌呀

1:1!!

1:1

李城1:1

我城goallll

城仔好波

華D好球！！！！

Vardy goalllll

好冷靜好型

李城繼續加油

🦊晉級是夢？

仲有兩球

會的

李城入多球好冇

2球先夠

rich

皇馬ng

歐聯版一世一次架咋分分鐘

不了不了

好

我拜繼續

唔換莫狗

城

竟然換ben chow

rm no goal

差啲2:1。。。

李城3:1 10抽1

中先留

ULLOA有火

Ben chow換莫狗架嘛正常

你地真係唔洗訓

大戰會訓唔著

看球嘛！

你都係

邊溫書邊屌波

neuer

馬體 TORRES IN

李城踢得好好 唉好慘

禁屌

玩文明帝國玩玩下就4點

杜格拉斯哥斯達

我努力咁上連登一路哄自己訓

皇狗守波了gg

拜入埋你晉級呀

李城ng

1;1-.-

C Ron Goalllllllllllllllll

又係c朗😳😳

牙朗

我朗又入

好撚勁牙朗

頭鎚王

拜追多粒

唔係又反勝下話

皇馬goalllllllllfffff

和左又對攻了
刷角

皇cup佢老母

1:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wtf

做乜鳩

RM好波呀！

好球

屌呀

我屌你咩

拜仁萬歲！！！！！

拉膠又進球了

皇馬入佢惠母啊

拉膠做乜9

入多粒晉級!!!

針

李斯特城

屌你老母呢球笑撚到呢

我朗貢辛苦入番粒

三個圍埋一齊送入龍

唉我屌你老母呀

李城上呀

守完場踢加時啦 好好睇

落左all打

比啲12碼我城啦

李城2:1既話派1個 中左先lm

我了

晉級
2.01 1.71

李城入多粒係會加時？定下體會晉級？

下體

李城真係好唔抵。。。
踢得好好 我諗出局應該會喊

下體晉

紅了

Thanks

兩球主場vs一主場一作客

頂...

加時後晉級

dllm又紅牌 你唔係同上回合一樣劇本下話 呢球點會比牌 黑哨？

李城冇作客入球，必須要贏總入球

咁樣比派-.-?

求下你頂實3.5s

唉也你頂住呢90分鐘先呀大佬。。。

皇馬入佢老母啦

紅牌buff可以生效嗎

梅拿爽手啦on9仔

皇馬快手啦

嘻嘻佢真係好on9

李城入啦

皇馬

皇馬入佢

Asensio傳d波好毒

西甲賤種，一開平手就豬

咁你仲買既

皇馬跟加時？

Agger 黑哨都g

kaki你係咪唔要李城喇

光榮出局啦 呢支唔係班霸球隊 拎冠軍 歐聯唯一一支英國代表入到八球 全場禁屌 1:1 交代哂了

希望有12m睇

球迷一定收貨了

馬些路真係好勁....

11 ft

李城好叻豬了 辛苦哂

好睇

仆你個街仲要加時 唔洗瞓

死比你睇喇皇狗仔

拜仁0/+0.5大力gel

其實馬體會個踢法係咁

好保守達到目標之後就任你攻

李城好波 雖然出局 但幫我贏盤

對上一次拜仁皇馬12m

皇馬晉級啊屌你老母

點解vidal紅左？

得返1.4x,買唔落手

拜仁晉級

謝KY 3.5s

編號
2008
投注類別 晉級隊伍
細節
星期二 2 皇家馬德里(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
客 @ 2.48 $270
金額 $270.00
屌你老母皇狗仔

第二下黃牌球證誤判 冇踢到腳但係比第二黃

歐聯球證都鳩鳩地
李城食左起碼兩角

裝replay又冇咁好睇，但係球證又鳩

唔買嚕 重注左拜仁 差啲成場心臟病
輕鬆睇埋邊隊晉先

加時加幾耐

上下半場各15mins

中哂波 唔知點解會比牌

紅牌buff

唉，嘔血死

Kaki盧sir比卡超同路不

有冇諗過皇馬晉你會點。。

未睇頭場波 聽朝先

個盤郁左

呢兩隊波真係好撚高水平
慢下慢下又一個射門

而家撐c朗bb先
真係好靚仔

法國LO去邊你就去對面

有d 喉嚨痛 唉屌

COSTA

Isco勁左咁撚多

唔關事
我今朝已經買左拜仁 係佢同我作對
咁我cashed就緊係撐番偶像！

James out la

neura仲勁

頂唔頂到12m睇neuer了

唔上來了睇完就瞓

c朗好攰 心都痛。。。

晚安

Good nite

祝贏 早抖

仲唔訓

死左 你夠唔訓

屌完波啦咩

朕愛隊踢緊加時 好緊張

睇個勢應該12m
真係唔洗訓。。。

皇32

22

屌你老母瞓教

係c朗bb呀

好型

goalllllll

皇馬頂住

咁樣冇人mark

又誤判

Offside 皇真係球證愛隊

嘩原來越哂位。。。

Off撚咗半個身位

牙朗
屌你老母90分鐘唔入

入左一球架喇。。

北京電視機!屌你老母歐洲足協

想問問加時上下半場中間有幾耐休息

突哂出黎
球證jm9 唔應比紅又比紅 越位又睇唔到

few minutes

收order啦

今日盧輸幾多

殺人放火金腰帶

咁咪好撚攰

跟足例應該係冇得休息 直接換邊開始下半場

但通常麵會比幾分鐘你飲下水呾

不過皇馬真係年年都有歐聯保送

gchi牙朗入多甩

你睇下c朗
唉 佢好攰了

早抖啦

早抖

goodnight
find me in tg lah

北京電視機

又唔係好多，不過挨夜睇西波就....

黑哨到
皇馬柒到咁送球oh比人
都有黑哨加持
真係無天理

咁就輸左我成千

朗帽

幾好睇既場波
唔計賭既話

牙朗 屌

馬些路忠心到

足總足協球證旁證都係皇既人 為左冇咁假 呢場本身係比拜仁贏1球 所以12碼係第一步 點知班球員on99失左一球 所以球證要做野了 先比紅牌 再比越位入球

單刀橫傳震四海

牙朗隻9

馬些路好勁
一個過2個 再造就c朗bb帶帽 再一齊慶祝
好感動

係囉屌
和氣收場咪好
大家綠字

42..

賽前買左1000主盤 0:1 入左2000主晉 @1.7

都贏少少

又Goal

散哂嚕拜仁

加時入3粒

呢個炒得 唔比牙朗

唉 踢少個收貨啦 逼住攻

呢個20號好似好細個

曉姆斯最後一口氣咁濟

拉都拉唔住

我訓喇 大家早抖
goodnight 😘

睇到呢啲就好心痛

皇馬晉級食硬喇掛

kaki

直接宣佈鍠鎷冠軍啦

補充 呀新斯奧 1996 21歲

因為真係好細個

編號
2017
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 2 皇家馬德里(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
主(加時#第七球)@3.08 $200
金額 $200.00
無入球啦

Fuck you

想補rm ng

皇馬贏，莊又贏，賭仔又輸

Gchi

咁叻咪開晒對家囉

唔好入啦

請停goal

猜啦，等完場啦

岩呀

卡斯米路你仆街啦唉柒下柒下

完

好呀

訓了lob 明天見

盧重傷？

失理智 屌佢老母西

垃圾歐聯
頭先贏果啲輸翻一半

應該信劇本 仲咁天真信有得搏射12m

編號
2023
投注類別 讓球
細節
星期二 7 查比高恩斯(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $500
金額 $500.00

爛賭

神智唔清醒

唔訓覺？

比我買condom好過啦

仆街蝗補時先出力

垃圾蝗 點解要加時先黎贏 搞到過關斷左

+1

1

2

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

Psg 保頓🙈

輸晒？

我愛梅斯

我屌自己on9 3串4 係要皇角大買左盤

無買啦
Psg又90分鐘絕殺然一粒

我個和
不過算 即場都執左少少

Gun lo

加時個盤點計其實

計補時完

有冇手足無買保頓 真係一粒都無

即時如果買皇盤就贏？ Sor唔太清楚
虛心求教

本身想買大 最後冇買

下盤

馬會逼害我

仆街串撚左皇 我既李城盤收左皮

買亞盤計法定90分鐘連補時 拜仁贏盤

明白 Thanks

屌 豬到想喊

樓主拉魯半大 ？

戒左早球

早晨

典解

皇 又番上星期起點

skip算

我豬凸哂

拉魯斯 1:0 ！ [black]角[/black]

半大有望

唉大家加油
今晚情感注摩哥算

做咩咁既樣

Ky gd morning

真 1:0 ！ [black]之前係角[/black]

尋日有贏？

買皇輸左我成千
陣間果場有無角水

準備潛到星期五

Lanus 9.5

琴日無賭 睇唔岩

哈，晨早d空氣真係清新 屌你老母

皇馬 屌你老母

提早叫定
摩哥請你今晚比心機主場羊多毛
靠你了
唔想潛到地核

皇馬
唉繼續瞓

馬德里兩隊都係仆街波

拉魯半大呀

我買左大波

琴晚又輸廿蚊

拉魯逼害禾呀

贏盤出局

訓前見到佢轉左盤 但唔夠膽買

升定降

盧又0:1

今晚都應該唔賭球...好攰唔夠訓

皇馬仲西 輸盤出線
加時先保送 高招

未完場

Same

加油 發功啦 gun左1k支持

巴黎角大 皇馬 整死哂手足

平半轉半一

拉魯而家先入多粒有鬼用咩
害死半大手足

盧盧，我追po發現左啲野

???啥米

個谷冇我

都幾淡....

平半轉左半一

琴日十二點半訓都唔夠訓
喱排口淡淡 食唔落野

其實飲茶多係咪會有腎者之石

甚麼谷
美國大峽谷

升盤 上盤死左？

咁又唔知..

屌你老母仲要fake一fake 蒙乜柒比d力啦 盃黎架on9

yes.. 李城下盤成功開出

係
不過我係轉盤前買下盤
好似蝕左

轉完盤買，收全格

你個菊

唔輸就無蝕
正如百家樂六點收一半都係贏 有錢落袋
唔好咁諗

Ys

最強者

蒙乜柒

唔該你地我收半格都夠 同我上+頂撚住

屌臭你地個爛化系

又上一課

😂

清烏龍係發明俾咩人飲🤔

清

結婚la

10點有冇人屌角

屌你老母

Lo goal

唔識賭了

同小妹喎

lo goal 好波蒙仔 同最強仔頂實就夠

讓球盤又轉左盤，同李城個情況一樣，唔敢買

咁

Lanus 5.5 ht corner big gel

Goal

gchi

反cup ok?

Lanus 3:0

ky any instructions for the coming up match？

Lanus 4:0

冇買就黎456

bet on the [black]winning[/black] size

5：0

有咩啟示

Lands -2 @ 2.73

今早朦朦朧朧買左pika上盤

你依家仲朦朦贚贚緊
上盤黎嫁咩

下盤黎喎

佢指果場既上盤掛...主隊個名咁難記😂😂😂😂😂😂

lanus -2 大力gel

tigre有幾難

人老珠黃就唔好咁興奮啦

樓g啱
我仲喺床hea緊

堤格雷斯真係難記又難打
手機打筆劃

仲好講 我成日記住尾場係雷超🙄

英文就好啲

頭先你講lanus9.5我以為你講tiger🙄

無人要卡卡？

轉左盤唔敢要

tiger 小妹
----------
pika

tiger 小妹 m240
----------
pika

Ky tiger 9.5s same?

又唔理我

9.5here

m240

tiger 小妹 m240 白咭華 亂纏 謝b
----------
pika

不賭 西面 善妹 ky 流浮

你地又玩假波
尋晚皇馬仲唔夠假咩

越睇越唔敢買了

sm ky la
哈哈哈哈哈哈哈！

ky唔係要pika咩

豬左2千

我買左超小 半注咋

ky bb

唉 有冇人打救小妹

想要pika係咪=送死

tiger 小妹 m240 白咭華 亂纏 謝b
----------
pika ky 9up

不賭 西面 善妹 流浮

打尻你就得 死人妖

發覺西面無話不賭你地都偷偷地當佢不賭

最後一分鐘先轉

很久沒見

一齊強姦人？

呢排成日係咁

買唔切

9.5 1.95 1.75 8.5 1.57 2.25

又買得番 是好是壞呢

想要幾多咪同我講囉

反正我都幫唔到手

hkjc賤到

真絲

可能你中

老闆今日間房開左燈, 但係唔到佢個人係到, 係唔係李城輸波有d咩啟示
我應該點同佢講馬體會真係比李城更有奪冠能力
佢地d防守仲穩過意大利, 進攻又銳利
可以點解釋

好耐無賭球了，一賭就同你對

樓g先係人妖

盤me渣

係咪得我買左半大

紅字可以點解釋

1.5 3.45

ky交遊廣闊

Kybb

我都想知可以點同老闆講

我覺得ky好快玩厭我 雖然我地同居

慘

Orange

同居左就唔馨香喇

之後您就會發覺，自己什麼也不是

轉頭對答案

KY:

堤格雷斯 0-1 帕丘卡

ky goal

屌你老尾

假波

ky

屌半客有5倍😑😑撳下撳下又唔敢買

入多球半大

美國佬

半大 半客

一開波就要嗌反cup

買皇馬輸撚柒哂啲錢

訓左冇買半客

快d買老虎反cup啦

我都係
串左李城 渣都冇

好彩我份保險係我表姐跟

屌你老母紙板後衞加紙紮籠

1c

想補角大

買上盤但補左客fg

我反而想買角細

手足夠屌
當讓一球球半咁玩

好撚過拉膠射自己龍啦

琴晚你有睇

呢個真

小妹看到2:1的節奏

同路，開埋大

屌你老尾 又係㩒屌但輸

好似話決賽係兩回合, 下次再買老虎冠軍都不遲

最近d假波

又話戒早球？

55
之後再2:3

咁要入大球了

Ky入左角未

2:1要買定高水反cup了

玩左半注咋..頭先屎忽痕諗住入屎杭度條屎杭q
六分鐘就0:1

一早買了

秒半大

最後55

求帶領

請比c oh比c~~~~~

8.5s 2.3 9.5s 1.9

沒有ky不懂賭角了

7粒

本身都想練心
但見到最尾2.25 仆佢個街馬會

客係咪比按打

冇眼睇，係度打邊爐

仆街
原來老闆唔係唔見人
而係坐左係到唔郁, 望住個mon發牛豆

佢好傷心 唔好怪佢

應該同我一樣豬得好橙

幾十歲老野仲咁唔開心

盤又同ky對
角又同ky對
性別又同ky對
小妹做錯咩事

莊家開盤真係好西利
李城兩回合羸盤但係馬體會晉級
究竟係內定
定真係一班精算師計出黎

原來ky係女

2c

佢真係郁都無郁過, 佢無訓著

思考緊人生..唔好煩佢

睇緊入球精華

打緊fifa炒下體會

盧b琴晚買左咩

屌，睇到火都黎，主唔識踢波咁

國民隊，強者 1more c

唔洗返工？

3c

4c

刷夠10隻就2:1了

黃大仙

扮緊工

開個半大先啦唔該

國民 9.5 大力gel！

仲追唔追角細好

屌你老尾入未牙

扮 工

7成控球把撚

幾時打G

咪臭係

唔入比人入啦屌

國民快開上盤

半大唔過份姐？

09:57買，09:59先轉，馬會

半場快大

堤格雷斯 1-1 帕丘卡

是好球

即開

goaaaaaaal

比卡比卡 1.5 3.45 大大力gel！

你1.5 3.xx la
啲盤同角讓下啲後生贏喇

半大水泥強力Gel

跟唔切

痾煙左下盤 輸就唔玩了

1:1？

謝盧盧 cashed

豬左查比高恩斯 堤格雷斯可唔可以贏番

盧b ho ball

法國手足精通假波

最強者 the strongest gel

多謝ky同盧蛇

想g

比卡超可以再放電嗎？

十萬伏特plz

thx Lo b

好淆 皮卡超有無可能頂到

強者+1 x 國民 draw！

小2
多來6角

8 shoot 3 on target =1 goal
1 shoot 1 on target = 1 goal

點解你返緊工都可以成日上黎9UP
MC唔係應該好忙嫁咩

冗！

如果係唔洗加班就會而家做

賽前個3.5 4.25唔知開唔開到啦

全部比卡超入ok?

他是有心欺騙加班時數的

1:6

KEYI

支持

反正都做唔切 由鳩佢啦

哈哈 係咪要入定客其他？

比卡俾d電黎 入佢

結局會係2：1 / 3：2

無補水

覺得主隊贏唔到

ching sick ball

主隊幾時攞多幾張牌紅翻件

半客冇左

好彩都有半大

強者ho ball

今次半一盤 平半我都唔信

入左個無入3.75同客入4.05

應該贏一粒

唔好再估喇

各位老師早安，小弟初嘗賭波
想請問一下為何皇家馬德鐘贏球
但是我所投注的主隊亞洲盤還沒有收錢呢？
勞煩解答，謝！

你的樣子如何

不要再說了

因為你黑到佢烏龍球

歐洲波 點解叫亞洲盤

有冇得打去馬會話買左飛

難道是小弟買錯了

系 歐洲波睇歐洲盤
亞洲波先睇亞洲盤喎

樓g 你又岩 唔難得豬晒

不知者不醉 可以使馬會退錢嗎？

唔係reborn咩

甚麼東西啊

U welcome

頭先，你拿起鑰匙
按下G鍵，到你的住所大堂
再到你門號的郵箱
看一看
原來！

Ky是要多謝的

小弟住天橋底下，哪來的大堂啊

你的投注我司確實收到了
贏得的款項將會以微信紅包形式發放
請發我你的微信

你好, 呢到係微信支付
你有一份重要紅包尚未領取

Lohongf1🙇🏻🙇🏻拜託了
原來哥哥是馬會專員

比卡超冷到7.4

等開波再升水先入

上幾次tiger主場都係讓平半 唔係啪

W定p呢請問

發覺開始唔明你地講乜

place la

親你的退款請收下
謝謝在香港賽馬會下注

港幣買退人民幣

各位哥們太好人了哈 謝謝了

可是進行境外匯款需要打稅, 我這邊的稅項我已經負責好了
另外您的稅項我司不承包的
請您匯款到我司銀行帳戶, 打稅後您所贏得的金錢將會匯到你帳戶上

兩隊對戰往職
半一就贏一球 平半就輸

100夠嗎，我是窮學生

坑爹

操你娘

沒有的親
要下注嗎

我諗我都係出番去先

在的, 親

seems yes

全球最假的盃賽上線啦

你好的親，需要服務嗎

有什麼特別的服務了 包郵嗎親

有什麼服務

快撚啲入啦老虎

操你媽逼 皇馬

投注兩次才會包郵的喔親

包郵啊親

為什麼香港的安全佬那麼麻煩的親

皮卡丘快日啊幹 日了媽

雞毛鴨血

我把你的背包送到學校裡吧, 我這邊包郵, 發順豐, 行嗎

各位親真他媽牛逼！

全中國都包嗎親

全都是hand job的喔親

皮卡快幹掉老虎

親是皮卡丘

卧槽！速度來角

大家都是皮卡 不用分那麼細

香港恐怕寄不了，海關捉很緊喔

9.5冰封360

多少錢一次?

那你就是說香港不是中國的嗎 親

紅球來一顆

樓豬有9.5?

看客官那裡有多大，要甚麼素質囉～

操你媽 日球角神馬的都給老子封住！

系

日了狗

HJ怎包郵

我看估計做不了
要速度我們可以發順豐, 可是順豐不運角

臥擦，操你奶奶的別去底線了啊

ok 我輸

煤球煤腳操尼馬

對 南美狗就愛打假球

還是讓老手做承擔吧

操你妈逼,皮卡丘快入球吧

親, 現在拍下折扣五角, 請於午前拍下吧, 好讓我聯絡快遞

3/3.5有2.85
果斷上一手

親，記得去藍色銀行存款

親, 這是甚麼年代呀, 都一七年了, 習大大不是說了要打假嗎? 你還期望有真球嗎?

不要發了操尼馬慢死了，等到花兒也謝了

親 謝提醒

你不聽領導說話, 這樣行嗎

vs 原祖 again！

在我地盤這，你就得聽我的😅

請問有沒有拍裸照貸款
小妹想貸來急買大球

8.5 2.1

藍色銀行最新優惠存款500，1星期內保證全數歸0

買左$50 客w @2.2
2.5/3s $40 @2
全部可以點補飛

5c了..

人妖咱們不要的呢親

尼馬的真坑爹，雷炸了

親 這麼好 那我要存1000了

親, 請先拍下寶貝, 有疑問可以通電話

馬勒戈壁

那老板可以先留電話嗎 我在香港的 我要點時間去存錢

加我qq號: 1323983903

親 這個表情相當可愛喔

操你媽逼老虎大學 只打數據

Ky要對沖了？

314137792加我吧老闆

屌你老虎

丹丹您好, 已經加了你好友, 請批核

请问卢店主何时玩魔兽争霸3冰封王座

數據狗

焗我補飛

皮卡丘快日呀 操尼媽

先給你一張近照

今天晚上可以發貨喔老闆

8.5s 2.3 8.5 2.1
9.5s 1.92 10.5s 2.1

😅

古川BB

6c

上面有了

6c了

尋晚先j撚完古川

2:1？

主12m

miss12m

miss

屌你老母12m

皮卡丘卧槽 不要被人日

我哭的表情有加強你的性欲嗎

3.5s 1.71

Missed?

4黃牌 幾時紅翻件

still 1:1

尼馬逼点球不迸

屌你老母訓醒見到又豬撚左

客隊攻好似多左

做乜又屌

含得撚

Miss 12m 仲唔屌

呀wa

9.5S 買唔買埋8.5好?

Good morning

看到親們喜歡玩假球, 我也是醉了

要補煤球了

12碼miss比番比卡超入啦

冇錯

這套路我也不懂了

7.5我會買

低一格

這就是收了錢的套路
你掉錢了, 莊家收錢, 主客兩隊也收了錢

我真他媽的醉撚了

皮卡頂住

這溜迫🐮

很明顯的假球

對喔